中國籍玉石商人在緬甸遭行刑式槍殺 手腳綑綁嘴巴被膠紙封住

中國傳媒報道，一名從事玉石翡翠買賣行業的中國籍男子，近日在緬甸疑被人槍殺，手腳被綑綁，嘴巴被人用膠紙封住，棄屍在路旁。目前，當地警方已立案偵辦。

報道指，今年1月1日上午9時許，有人在緬甸撣邦北部木姐市擴穩村附近發現死者。幫助運輸死者遺體的木姐公益組負責人稱，死者年齡介乎25至30歲之間，在擴穩村附近南博河旁遭人槍殺棄屍。

負責人表示，死者手腳被繩索綑綁，臉部和嘴巴被人用黃色毛巾封堵，再用膠紙纏繞，只留下鼻孔位置外露；頭部左太陽穴至右太陽穴，有子彈貫穿傷。警方在屍體周邊找到2個9mm子彈殼。

（緬甸之聲）

玉石俱焚

死因無可疑

緬甸人算唔算
真係熱愛社會同埋情操高尚

一定係自殺，無可疑，close file

facebook 好多緬甸玉石生意既video / 廣告
講到果度D 玉石生意好好景

好景點會話你知

中國人做生意不嬲都吹到好大好受歡迎，實地觀察就變成另一件事

真係好生意就唔會話俾人聽
唔好生意先至周圍同人講好好搵
就好似而家大灣區啲樓盤咁

幾時派吳京去報仇?

不能只有我賺晒嘛

支那人本來就該死

無可疑
D錢充公未?

呢種死法未對支那蝗係抬舉，蟲類最佳死法係壓扁

不嬲緬甸佬係有膽色，知道班韮菜條命唔值錢，劏就劏唔洗睇佢地主人面色，不愧係aoe2數一數二強既文明

玉石 kelvin

緬甸人情操高尚 熱愛社會
保護百姓 免受共產黨侵略
不起訴

搞手已經賺夠諗住揾埋其他人一齊賺

呢d係香港同支那都會視為自殺

緬甸不嬲出玉石已經過百年歷史

腎入

無可疑

打晒格慎撚撚野入

支那人沒有一個是無辜的

我只係見到政見不同的人士互相毆打
政府遺責所有暴力
-完-

真係完全同意
唔通真係有錢齊齊搵咩

無叫你慎入

得一個? 查清楚未?

自殺都死得衰撚過人，死喺路中間做乜9

得罪人啦

寧為玉碎 不作瓦全

睇完腎上腺素飆升

缅甸不滅，國人難安

遼寧號，山東號，準備出動

殺得算仁慈，你睇下南美洲果d又生劏又斬手斬腳

墨西哥毒梟直接挖心

之前好似有個巴打又係去啲落後國家做寶石（礦洞）生意

支那豬剋星

我只係想睇支那豬挖心圖

好好景呀, 而家佢落去幾十億幾十億咁賺

黑吃黑

抵死 一定係搞亂社會嘅暴徒 如果唔係 人地都唔會搞你

緬甸

免電 ho ball

好多中蟈人起緬甸、菲律賓呃鳩人投資，比人報復真係唔出奇

呢幾年炒玉炒到痴曬線 上兩年就炒鞋
金 原油就停曬步 個世界真係痴曬線

落地獄

比支那更落後既蟈家都去

下世小心啲

支那人買石賭玉真係賭到癲撚晒

係咪賣白粉其實

全球捕獵支那狗

綁起 再殺

仲會食埋Tim

去非洲咪無事囉

搵笨七 , 拎個電筒嗰度照照照
一個X光分析儀, 就已經照到粒玉密度分佈

X光睇到密度
睇唔到種水㗎喎

你搞到我要落地獄

估唔到會咁覆
小學生捉字蝨 你靜啲好過啦

每一個支那人死 我都感到身心舒暢

屌呢句嘢涼薄到次次想mean人都諗唔到

咁都慎入？想有gif啊

別為國家添煩惱

用賭石呃人錢

殺死1隻蝗蟲咋 仲有1399999999隻

黃色毛巾封堵
妈的gd

自然死亡